[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4670)

1

Fast

利伯

利伯3

卡拉開個冷半客得唔得先

小仆街俾人禁屌

小保加 彭美

追一追3.5b

利伯會唔會無入球.4.3好似唔睇好有波入

智甲快手大波啦

4倍幾唔算低

半一開哂下盤

陣間11點果場睇怕兇多吉少

即場3。5抵玩到

屌 爆角 針得

贏ing

次撚次開最冷果場 小保彭美可以3球？ 求了 兩場都有3球會派

3場半主
dllm

卡拉半客啦

仆街半大2個200

真 麥德林獨立中ing

應該係，買返五萬先

我了

咁有信心

。

琴晚英甲主場針到呢家

卡拉8.5細

lm

小仆街先中ing

是

驚爆角

針1:0

黑池2.5 但開唔到3.5

小仆街終於入

小仆街1-0

1-0

10 goal

小保加半主cashed

你個中ing又害手足....

利伯還我半主 屌你老母

我

小保加半大 cashed
利伯泰迪8.5s cashed

智甲gel

彭美冇中過龍

彭美射正未

球半驚閪

今晚場英超延期

Lm

即場主好好分

智甲大波gel

彭美半主

The

仆街

利伯全主仲得唔得

屌卡拉半客呀

彭美 快

G持

幾時先去得返足水6.5

炸左

小仆街好似var

邊隊

屌無入球3倍幾，可能真係冇波入

就係買大波個場無波入

智甲? 見變返2比0

利伯泰迪 生性未

咪撚爆角呀

冇啦 撚狗味濃到

仲有2場開埋半主

利伯 12

1-2

卡拉goalllll

55555

入唔到6.5然後就爆到上5c
真係難賭

我屌你老母未
我條3串一
就係輸你半主

癡線好彩冇賭

有d波睇個款都知仆街

叫到

小仆街開唔到半客

留住名先

半主 半客 半和

閪波

小仆街比多兩粒 差你

屌小保加半大呀

卡拉卡斯勝 1.88

次次一買角細就係咁刷

上次冇入球2倍同1.5都入過

作客盃易到

輸左30k，買左1百半客

利伯ng得1.59俾狗買

忽然爆到5555555
冇買6.5呀

等追和再買客ng

自由杯係咪玻利維亞主埸有優勢

卡拉4倍ng 中

卡拉ng

利伯幾時4

仆街勁針

半場開全大 癡撚線

入多球就是4

呃瓜

卡拉4

唔係點叫d人上黎話主場盃呃9人買

馬會遲遲都唔派智利甲半大搞到我追唔到多拉多斯ng

卡拉封角呀

懷疑轉左操盤手大細波一軟就大

利伯能否輸半

Gchi

伯利開到幾多球

屌 大波買中左唯一一場00

邊估到小仆街原來半場最正氣

彭美半主都冇 on9

自由盃6點開始買哂作客爽撚到

睇好客4 下半場開波腸5分鍾再決定買唔買

一早買左3.5大@4.90倍

買反cup玩下

智甲2比1?

卡拉卡斯勁撚到..
唔怪得可以踢和小保加

你覺得開唔開到5

No goal的話

炸完對家入

雖然買得細，但好耐未試過點入都有錢收感覺，好彩個半客，依家最理常係咪1:3？

大波cashed 理撚得佢

智甲入到第三粒都未派第一粒

等收錢 利伯擺明撚狗

以前有場利伯同強者對打，盤口一樣，開到5.5大，你話呢

買左熱狗角大一格都無

小保加1-0

希望贏到1:3

利伯唔好再入ok?

手持8.5s點部署好

小仆街快穿盤

我比佢嚇到 今場唔敢買2.5

半5全7

等佢跌番落去補

我比熱狗害撚死，跟住後尾知衰補rb ng,補左3次都話賠率變左，跟住禁第4次就入左波

彭美 小保 2.5b 2串1 開出派100

有8.5b 2倍既叫醒我買

2隊控角隊黎 開波前已經講緊

冇人想知啊
事後飛咁撚想po自己出去開個po
唔撚派 po出黎托閪咩

小保加好勁咩

阿甲冠軍

半6全9

利記最勁好嗎

今晚咪輸俾馬體會

有

1:3咪派囉

手

買過好多次熱刺角細

上半場震到閪咁下半場得2.3隻角

從此之後我就知佢控角好勁

智假買唔撚到屌

英超今晚取消

買咁少都po

要相信地獄主場既威力

主其他馬體會都仲得

英超取消 利記攞唔到冠軍

中point

Allin 馬體會晉級

Any 4.5b?

1:0加時主晉

1.65我寧願買對家

Btw 11點點睇

利記 主晉又中ing?

好過放銀行收息

咪燈all in jor

主晉依家買都2.1

又派錢

主4

中ing都怕

托盧卡半一下盤都輸比狗頭

半一上盤點贏

利伯角大？

琴日細波大角就係比你呢句gel爆

訓醒對答案

LM

半一上盤俾狗買

BBC

Me

又贏我了

罐頭巴，派我未

半一下盤贏哂波

我利屌得爆巴塞 屌爆下體會談何容易

細

仲有主場神秘力量點輸

利伯泰迪反勝 最後上船機會

真 諗起呀諾個快開角球
又要打丁

諗諗下頂住左啊

邊有可能cup 先第二輪洗乜駁老命踢

上啊

卡拉卡斯 4goal

All in 托盧卡

冰角

中立場
唔知得唔得

6.5b go

push

即場心水
卡拉卡斯 4Goal

利伯8.5s點頂

客下一球值得去？

250

信念

又pin

彭美拉斯龍都未中過

中

8.5s 準備針

未撚刷角呀屌

墨假又係贏錢嘅時候

我了罐巴

到我了

像

買緊9.5又跳

冇250好球

卡拉ng 跟住no goal 撚狗劇本

痴撚線

彭美-2

無250

250唔見左

[black]冇250[/black]

300

30秒40個lm

300留名

係囉 見唔到既

主

300？8

pm你?

屌

屌301慘撚過狗

個天唔想我派？

無撚左250既喂

屌你老母少少主場優勢都冇讓球半

走啦乞衣 屌你老母

炸 無250

cls

洗左成百個留言搞咩 咁鬼快

比GM玩

jumped

炸撚左

係喎 冇250既喂

我都係睇唔到250

無左250喎

再派過

咁350囉

我249同250都睇唔到

就係冇

係咪250條友係個個都block左

勁到 300都慳返

350

點都贏 勁到

咁#360
派錢都有炸

小仆街快入

彭美如果淨係贏一球係咪終極撚狗
殺半主 -1

頂住角細

好

2:0

買咩好

360

三場主fg 3x1終於收

小仆街

上

3610

I

小仆街-1

點乞

小仆街 -1 求屌多粒

小仆街都食贏球

下

me

小保加對家
上場先和左

JUMPED

你賺夠啦

真

Jumped

小保加 2-0

痴線 職乞競爭咁大

好多職乞點玩

小仆街咁正氣既喂

Cd rom都派 真係

真 好撚多cd rom

今日有冇水

差彭美

馬仔就有

咪係野都唔講

一睇返個post多左百幾個留言快手到

#360果個留tg啦

即場點部署

笑4，派錢都炸

既場開到8.5b 派1個100

味係囉 我一向唔派 cd rom

想跟你啊高sir

派返講嘢多個啲好過啦

成班職乞 仲以為入好多球

泰維斯勁射破網未

.mamailoveyousomuch

你老尾晨早流流咁多人上黎乞

小保加彭美-1開到 10 1 100

利伯no goal

300呢

一定開到啦

屌 打漏個s 死咗link

冰c啦即場

必爺

20

彭美 小保 快快快快快

快

潮流興lm直接貼tg link

Var 炸左重抽

#360果個
460之前唔留tg 當無

460

推

屌你 屌你老母 屌你老母杏家鏟

角細又贏

2:2

彭美大波呢

1.88ng

就黎爆啦

咁都入

主cup

今晚過馬post

主杯呀

追細慘死

cup

利伯開到-1派一個200

他

炸啦

8.5s準備收皮了

識野

3。5大先收一注

我同意你既講法

利伯頂撚住個細

客w 高水喎

可唔可以比我收番條屍

頂閪咩

支持

畀D信心 手持9.5B 2.6 9.5s 2.22

唔可以

3.5b gel

又贏

大家好

客5了

智甲 半大gel
利伯 3.5大 gel
利伯 反cup4.40倍等gel
熱狗大波角大ng crashed
皇蘇半大 crashed

洗唔洗咁多人

興旺

小仆街快手快腳整多球啦

中你

再追?輸撚4你

客 cup

次次派錢都冇我份 針了

一派錢就多好多人

留馬會number

一入就過撚左 針

唔夠職乞快 針

1.9客w

仲要名都未見過

彭美小保 開大please

我一直mon住都唔夠搶針

我諗到樣新野

幾分鐘百幾個留言

2:2唔刷角啦 主隊落黎緊先會強攻刷角 角大24 今場角膽9個

上上上

好撚想派錢 比我派一次please

我1.76

咁你唔啱啦

啲職乞咁mon po法時薪有冇1蚊?

廢

追多球客5先 屌

唔夠職乞鬥

*落後

隨時輸埋電費

點部署

主ng 救得一個得一個

又整咩劣食

客5

我認我廢 佢地太快了

客ng

no goal la
淨係買左2.5b

買大算

想入角細但又7角緊
唉等死

gchi客5

你心水清

客隊唔識打反擊

彭美唔入比人入

Liber Cup未

多謝

笑死隔離post睇到

咩9

力頂角細

燈到晉左

3:0
thx挪威巴又幫左手足

小保加GG 3:0

3-0

小仆街收米！

小保加正氣

小3:0

收你老母米

買咩

Arsenal's Premier League match against Manchester City on Wednesday has been postponed after a number of the squad made "close contact" with Olympiakos owner Evangelos Marinakis two weeks ago.

Marinakis, who is also the owner of Championship side Nottingham Forest, announced on Instagram on Tuesday that he had tested positive for the coronavirus -- 13 days after being present at the Emirates as his side eliminated Arsenal from the Europa League.

又推遲

靚到呢

熏雞！

卡拉卡斯快

9.5 gogogo

帕爾拉斯 次次買你都有錢收 拿拿聲兩球全餐please

小仆街靚波

2x1大波cashed

支持你

紅

客紅

彭美屌你老母又1粒撚狗

屌佢又燈害死手足啦

莫巴又贏

兩黃一紅

你夠無恥 留馬會acc派你

Fuck

紅埋 完蛋了

利申 開到2.5 派多100 bogo

喂！小仆街咁容易既

好彩無串呢場大波

泰迪快Cup

戰神卡

上次叫人買青年會 真心
今次叫人買小仆街對家

4:2

3:3

紅左特別勁

明明幫手足

彭美奶西 快少少比多球穿盤

咪同大岩一樣 買對家又贏

彭美比多球！

人多手腳亂

刷

突然正氣 得利伯閪

搞到我地都輸撚4

刷角了

有戰神卡 快入

中ing好似有神秘力量咁

彭美x小保加-1

2:2 ft ok?

明明個個小仆街😑

差利伯2球

咩盤?

彭美大波-1

彭美奶西 快 無時間

@馬兒
驚既你就補飛

客goal goal goal

巴西亞軍庭正氣到

死守no goal了

琴晚細波大角冇得抵賴啦

多謝中ing

利伯快啲入多2球

利伯 8.5b OK?

好準

即場角膽9個頂實

8角定Ok?

中ing的錯

goal

冰封角球俠

之後取消英超

頂閪咩 打少個暴力刷角 快

-1c

9999999

Same

客goal

中ing有神秘力量

3:2

Goallll

利記冇埋英超

仆街9屍

針

3:2 細球又死

屌你老母我要賭角

32

利伯入多粒！！！

咩話 咁易杯左

上盤盃！

second jumped

個天都要我派

話左主反勝

炸

Hi

熱狗個場細角細波

今場冇買到 入球大細一軟就大波 唔敢買細

差一球

主隊贏波仲唔開始妹？ 9角膽頂實

第6球主 救得一個得一個

唔信中ing

屌 第9角 客刷的

抽10派1個100

客下一紅

咁都cup到 試下穿埋

雷斯入波

頂實！

4.5b 主反cup

Ummm

又話唔賭

頭3場下盤 尾3場上盤 屌你個閪

我等緊水位啊屌

9up 乜都冇買

主入多球啦

利伯俾多球

刷多兩角

假撚到

我未

賭左邊場

4:2
補埋客6

輸死人啦

冇錢賭閪咩

彭美 真心快少少

彭美 -1

利伯入多粒

頂實呀

主仲想入多球

紅左反而有角

買左咩吖

彭美goalllllllllllllllllllllll

彭美大

南美主場盃

一定得

正氣morning

3:0

10101010

屌 10屍 爆

10c
one more c

3場上盤大波屌你老母西

10c !!!! 好彩補返9.5b追返岩岩追客3客4筆數

咪撚fake 快firm

打少個爆角

今日生日，想乞句生日快樂

木偶買左咩？ 見你嗌左成朝

白色烏龍茶tg

11c 半場有足水6.5買

風花

卡拉卡斯 我欣賞你

屌 紅牌真係必定爆角 屌

11c

快d 4:2

連C DLLM

9.5b gel
又黎半5全10跪我唔到

以下開放留名 9+bogo抽1 100。bogo額外100

上半場

11

3場大晒

生日快樂 贏多啲

爆曬角

LN

半場5c wo

得利柏泰開唔到上盤

多謝巴打，一齊贏

原來紅咗個
角細黨慘死

W

1-0個陣 打錯

12c

開埋4:2 正氣

3:3未

理工 生日快樂

12 爆撚到

珍

12..都唔知驚乜

12c 3.3倍回血

佢唔要 到我

代留

2.29 2.95 10.5大cashed

最低好似見7.5蝕哂

多謝寶高巴

一場下盤 派500

輸啦

大球大角點玩呀

利伯夠膽入多球

YY 我了

謝謝

生日快樂，齊贏

買個希望

細球細角比狗買

仲邊有窮人 ？ 馬會俾你地打爆埋

小仆街cashed利伯jump

利伯唔好等啦 快手出絕招啦

有一場

利伯夠膽3-3

生野快樂

3:3 10抽1 100🧐

個希望值10

揸住波咁贏

Hbd贏多d

仲有人lm 拜山見 我冇買到 咪撚開全上盤

可能我少賭自由盃,第一次見咁易賭

10.5b 回血

4-2

00分鐘仲開平半，應該仲有1球

三場大波 易到

gel得

(上盤)

窮撚係咁

90分鐘

唔叫雞 唔會環保，唔會生野既

祝你生日快樂

3:3 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 未啊

半0全4
有個巴打話彭美+小仆街2.5b派

生日快樂，身體健康，長賭長有

爽 小保加大波

多謝得巴

生日快樂

多謝巴打 一齊贏到馬會爆倉

生日快樂 祝羊

生日快樂🎂

Feel到波台有愛

生日快樂 早日戒賭

多謝屯門巴

紅字

生日快樂 今晚生日注羊硬

生快

大家咁話

生日都食紅蛋喇 驚閪咩

有冇穿盤

生日 多數贏大錢

好開心，乞唔到錢都乞到大家既祝福 祝大家大勝

比隻生日馬你

11點要all in la

中左3注角大

波台手足好有愛 大家齊贏

生日快樂 記住唔好買角細

想知，唔係新力必就ok

托盧卡 8倍晉簡直派錢咁派
上場tia個笨撚柒受讓都買托盧卡
今場就唔同 返到主場即刻變身
大炒4球就輕鬆主晉

關鍵最緊要tia無買先好落手

你個名

食得半格全因為張紅牌

好耐冇見到tia

屍都收唔番 有冇人派禾

智甲炒哂車點搞啊比返澳假我啊

問挪威巴啦

球半 驚西

去成人台搵佢啦 蟲國人話食草都打贏老美
tia就走去學人食閪毛

水手對家

有無人派我

托盧卡反cup晉級

11 點有冇穩水
最後一注

真 所以我買咗小仆街

好掛住澳假

我了..錢又贏唔到 又乞唔到

你好彩 今朝智甲主同小仆街執左幾千
留acc啦派你啦

3月13 有

@單蛇
呢個緊要啲 叫啲女仔點小心tia
生活30幾年未見過一個把嘴咁恐怖
喺網上面物化女性兼夾想食閪毛既男人

對唔對得住下盤手足

我都係
落街搵下垃圾桶有咩二手早餐先

週末有頂多陣

無馬會AC 轉數快得唔得

real so rb
小仆街串彭美

卡拉3 ng
有早餐食

半場1-0

skip

中ing啦 一開始咪0:1.5 係俾人反cup 3球

派未

又搶2手早餐針

我先啦 all in左la fc

有冇追數注

好多派錢lm

柏斯度贏波派 5 1 100 快撚手啦

有冇人幫手集合下頭十 thanks

買11點就復活

成頁都係 想屌波都難

今個月飯都唔洗食

中ing究竟咩事勁中

頭10lm 1 100

Tg

Lm 贏多啲

k2

墨盃兩回合和直接射碼

問人借左幾百黎賭咋

好多派錢post

無計 你改變唔到...
改變自己啦
入皇賭會TG傾算

有冇穩水

針到想派都無得派

條友話自己冇acc 咁算啦 派你
留Acc

咁cd rom

Skip la 直接派我

sor lo

直接派我啦

戒賭了
職乞算

憤怒注 托盧卡

last既巴打

搶唔到1001就退

今次留到名了

10 1 派我300

好多lm

銀行 payme 就有

開一個打對台 有無得諗
頭肢王 新字頭就扮反對派 收數放數賣尿
打本俾個group開下party都好

挽留住先

笑4

有 31 520 520

無左啦呢個

11點all in客了

1001

唉

1001派我